亞人/亜人 真人版電影PV

感覺幾好，始終漫畫版都貼近現實
拍真人會易重現啲

佐藤咁後生 男主又咁老
感覺上冇個種一睇就睇得出既經驗既差距

佐藤變後生版

男主咁老,設定改做大學生?

亞人都算幾適合拍真人，唔知拍唔拍到漫畫主角果種性格。
但感覺會改主角性格，既然都係改希望有埋老母出場...

同意，有D真人化電影又搵D阿叔來做D青年人，
依家真係一個阿叔，竟然掉返轉搵後生！？係咪ON9？

選角男角方邊唔多掂

明明一個中學生對一個退休軍人大叔
而家變左兩個o靚仔

日漫改電影十套有九套柒
持觀望態度

有我

有冇入碎木機睇

有冇"炸雞"個幕先

新嗰隻 斷頭術已勁過炸雞

斷頭術點都無炸雞同911咁震憾

其實點解啲還原度可以差到咁又要拍

就咁睇電影應該講到同動畫一樣?

好似話版權平, 拍完垃圾都有得賺

炸雞嗰part "傳送"又真係好正

睇左試映，都唔錯。
有碎木機不過改左少少
不個個尾有啲柒(預左會改，始終都要完 )，動作場面都唔錯, 還原到漫畫果種刺激感
佐藤搵後生黎做真係敗筆，成個on9仔咁，無左漫畫果種癲喪感